Fake News Report Centre

The world channel is finally open among the concerns over the spread of fake news.

In order to keep the readers updated, this post serves as a place to collect threads and posts suspicious of spreading fake news and misinformation.

Please comment in the form of title followed by URL if you have any suggestion.

Discussions on fake-news posts are also welcome.

Thank you for your attention.